100毛東方昇 - 月薪代表我的心

應該係腦細A幫佢改⋯⋯現場好好反應😂

不嬲以前改詞佢都有份

樓主快啲走

愛你有錢分？

其實100毛上上下下都係好撚閪
呢度抄下果度抄下都算
最慘啲笑位又唔係好笑
本雜誌嘅內容又小圈子
淨係圍喺自己個世界入面轉
唔係因為果幾條女省鏡
我唔信100毛會彈得起

啲詞作得幾正呀

笑下咪算
輕鬆啲啦香港人

空耳

勁好笑好有共鳴 超有才華

連登仔好可憐
成日話抄抄抄

教會巴打作詞
難怪唔會唱出嚟

分別咪係
兩登仔創作完D嘢公廁咁比人睇 冇錢賺
100毛創作完D嘢 甚至網上copy返人地D嘢就有廣告費收

好笑過連登仔d詞

好笑喎